其實我哋個幾月嚟有冇失蹤人口?

剛睇完Netflix 套”Winter on Fire”
5年前Ukraine 成件事完咗，共有125人死，65人失蹤

其實我哋6月起有冇人失蹤？
仲有幾多人留醫？有冇數字？
拉咗嘅都48 hrs內放咗？
放咗嘅幾耐之內仲可以被落charge？

我個我嘅問題有點柒
And P牌好可疑...

On9自推

再on9自推

真係擔心有兄弟missing 呀